[亞協盃十年之癢] 和富大埔 對 黎明SC 13/3 20:00

2019年亞洲足協盃外圍賽第二圈
和富大埔 對 黎明SC(朝鮮)
日期: 3月13日
KICK OFF: 8:00 PM
地點: 旺角大球場
票價: $80(成人)/ $40(特惠)

買飛方法
購票通網站
3月1日下午2時至3月12日晚上23時59分
手續費：每張$10

📞購票通購票電話2111 5333
3月1日下午2時至3月12日晚上8時
手續費：每張$12

👨🏻‍💻購票通門市（通利琴行）
3月2日上午10時至3月12日晚上7時30分
手續費：每張$8

支持大埔:
支持黎狗:

所有門票均設劃位

East Asia Zone

6 March 2019 16:00 UTC+9
Ryomyong 0–0 Tai Po
Kim Il-sung Stadium, Pyongyang
Attendance: 3,800
Referee: Payam Heidari (Iran)

13 March 2019 20:00 UTC+8
Tai Po ?- ? Ryomyong
Mong Kok Stadium, Hong Kong
Referee: Sherzod Kasimov (Uzbekistan)

西亞狗球證

大埔亞協外援: 哈利, 伊高沙托尼, 利馬, 艾華度

已買票

鬼係西亞

中亞

大埔球迷區（綠色）賣晒了

FOR THE GOOD OF HONG KONG!

大炒到北泡仔返去做礦工

直播
633 Now Sports 3
亞洲足協盃 附加賽次回合 -附加賽次回合 和富大埔 對 黎明體育會[直播]
13 March 2019
7:45 pm - 10:00 pm

得收費台播
大家入場啦

大埔出線就會出現歷史性兩隊香港球隊亞協同組

到時即場買飛

留名

唔係好事

見post者大家入場支持！

比兩隊北韓夾同兩隊港超夾人
都兩個世界了

傑志唔駛作客兩次北韓都差好遠啦
仲可以緊急關頭做鳩425

同城光榮
支持大埔

咁你又啱

連狗可否幫手解定1001？

我們都是大埔撚

大埔Lulu全力支持

大埔呢d似會阻傑志多過425

到時可能我埔仲高分過熱刺
總之做死425就得

公海留言：
“突然由恆大變北韓台灣隊，接受唔到”
“對手咁騎尼，亞協水平咁低，不了”
“收60差唔多，80不了，睇link”

唔少人仲係以戲碼行先，而非香港代表行先，所以有二千幾三千人入場已經非常好。

希望呢兩三日可以多啲人知道呢場比賽存在喺呢個時空上，仲有好多人都唔知道大埔代表香港出去踢亞協盃，就算住喺大埔嘅好多都唔清楚或完全不知情，甚至仲有人以為大埔喺低組別。

本土足球喺香港始終係小眾活動，得唔到大眾關注，大家每一推都係一種力量。

大埔街坊全面進場

再提提大家，經網上買票要去取票機拎左飛先入到場，旺角場係無取票機比大家拎飛，所以大家記得拎左先去旺角場

靚過太空

靜過太空

通常踢之前果日先開始多人

大埔自己唔該宣傳下場波

梁大佬聽朝練波唔好遲到

講波先係佢正職

有無大埔街坊知佢地會唔會係大埔擺下booth宣傳下？

搵假acc上有10萬人加入之FB Page<tai po 大埔>上去講再自推擋宣傳完

講到12點

Pish

可唔可以當日即場響旺角場買飛？

Sure

話咁快就有喇，都有十幾個舉手話去，希望過三千啦，人多啲。

岩岩上facebook大埔group又唔見有
其實係咪沉左底

葉蒨文

黎明不要來

作詞：黃霑
作曲：黃霑
編曲：戴維雄

黎明請你不要來 就讓夢幻今晚永遠存在
留此刻的一片真 伴傾心的這份愛
命令靈魂迎入進內

請你喚黎明不要 再不要來
現在浪漫感覺 放我浮世外
而清風的溫馨 在冷雨中送熱愛

飛已買 星期三入場撐禾埔

不了

呢度d清話照屌

留俾佢地 屌到費事

傻撚左？咁都唔屌？

有冇妹祖

咁你屌lor

有

香港最強正前
準備cup到班北韓仔仆晒街

有無記者可以幫手追訪下黎明SC?
01我知你有mon post不如幫下手丫

門市買有冇得揀位

yes

肥仔蔡會唔會整返個千人打氣團？book夠20架旅遊巴由大埔出發去旺角啦

買左飛入場
會唔會有兩三千人？

注意：東西看台只餘少量門票，請盡早購票。

唔止

近兩三既香港波(國際賽)都會入場睇
但本地聯賽小留意 所以淨係識ww妹祖同大埔啲外援
有冇大埔迷可以up到大埔最強陣容？

曾文輝
李家豪 艾華度 馮慶燁 翟廷峯

陳肇鈞／梁冠聰 利馬

李嘉耀 黄威 伊高

哈利/辛祖

01 狗 出黎啦

東亞外圍賽見鍾偉強好fit 今季多唔多上陣機會？

唔多 有伊高 勞高好難爭位 有時佢後備 不過嘉耀多機會過佢

8正選4sub

南北sorry

full team計
梁冠聰必然正選
陳肇鈞 利馬 哈利 辛祖 4個爭3個位
換人9成係 無出嗰個+李嘉耀
淨低嗰個後備入替位都會出下鍾偉強 不過如果領先緊李志堅9成9會換後防出嚟守

睇好多評論 李志堅既評論都係差多過好

要Full House了
買定十張八張炒飛

除左風車有邊個好多過差

大埔黎講佢真係大後備
最多落場踢10分鐘

地區球會和富大埔周三晚在旺角場上演的亞協盃附加賽次回合，再鬥北韓的黎明SC爭小組賽席位，而大埔今復操為這場關鍵戰作準備，但辛祖及伊高沙托尼因傷及病而未能跟操，教練李志堅希望兩位主力可趕及上陣。

歐沖is ready

嘉耀落場真係好勤力
通常佢後備一出嚟就交到貨

歡迎加入成為禾埔球迷

伊高週六對理文病住踢都入波

病應該休息下
對理文唔駛佢都夠踢啦

你同堅爸講啦

慚愧啊 做左廿幾年大埔人 入場撐大埔少過5次

我都係16/17個季開始撐
個季睇大埔拎菁美盃個場好感動
之後睇大埔決賽連輸傑志幾次又係好傷感

連登吹行雞起碼3k

廚師陣容

歐冲

聽大頭講，本身正選係無佢
伊高好堅持無事要踢

堅堅話佢18人名單都未夠班

佢唔會差得過趙少維 黃祖心 鄭子森 雞藍馬掛

廚師有冇出過？

兩場後備，上場菁英杯正選入波

星期三無生意唔駛做晚市
黎踢下波囉

有無人收到風佢而家咩心態，踢大埔連後備名單都入唔到。早排又吹到有大陸隊簽佢，好騎呢都無踢過幾場波。跟手又話希望有得踢亞協，

完全跟唔到廚師嘅節奏

不如得閒跟442去麥花臣踢下樂華新永利
一個扭晒班阿叔

上場南區夠吹行雞 一千都無

本地賽事點同

估唔到假波豪復出都仲有戰鬥力

態度衰啦我諗

無戰鬥力點改變賽果

唔出佢就要出金嘉耀

黎明仔難得出國會唔會落建興打個白鴿轉？

到時辛祖又做罪人

係喎 入咗籍 仲諗緊點解外援明單冇佢

和富大埔 啪啪 啪啪 啪
和富大埔 啪啪 啪啪 啪

驚甩屎 同 LuLu 揀邊個！

未教理文前嘅 hiumingball

特惠賣哂？

no

只有東西翼

一齊買爆紅色先啦

而家仲未有人放tg賣飛 好事定壞事
平時港隊亞冠呢個時候已經有一堆

我放

又係你

要放果d都識去門口放
網上放原價不如自己去揀位

咁少報導 又撞跑馬 應該最多3000人

如果真係入到有2隊人3香港
不如乘機同北韓搞好關係
輸出北韓球員來港踢波啦
人工低又可以發展新市場
金仔又想改革開放

調轉送啲香港人去北韓踢波得唔得

歐沖

召喚蘋果、百份、01、體路、keymansoho記者

再係fb 大埔gp炒多兩炒

打氣Tee

聽日有無人6點鐘準時爆閘入場

有冇作客入球優惠?

聽日和波都冚家拎

0:0

lm

只係80蚊

放 大埔對黎明
$60/1

n年前dos嗰件?

邊有力打加時
90 KO贏北韓仔啦

support tai po

堅爸次次都話上陣成疑 最後都係正選

心理戰
駛唔駛搵人翻譯做韓文話比黎明仔知

南北好似無哂雙人位

冇成本內部飛賺六十蚊

仲有呀你禁多幾張就睇到

買左了

咁佢都話會俾機會歐沖啦

唔洗做咩

請左假諗住聽朝開始排

無得即場買飛？

正仆街

好多人2個鐘前到門口等爆閘架
你留意下亞洲賽/國際賽就知
靜雞雞偷走左老細都唔知啦

比機會佢黎練波

俾機會佢鑽研廚藝

隊長黃威也指，過去曾代表港足在國際賽對朝鮮，而今次代表球會大埔出戰，會更希望帶領球隊晉級：「自己很想以隊長身分幫到大埔，協助球隊相隔9年再次打入分組賽。」大埔表示，今仗已售出近3000張門票。

希望手足咪爭fans tee
屋企無綠衫

早d入場買啦清

$100/2

聽日好似用哈利打單箭頭

收1830

預計4231

哈利
伊高沙托尼 黃威 ？？？
陳𦘦鈞 利馬
梁冠聰 艾華度 馮慶燁 李嘉豪
曾文輝

右翼會用邊個

菲臘仔今季打得好好
希望聽日有波入

睇嚟重有大把飛任㩒

聽日贏波入分組賽？

照計應該金嘉耀

冷門啲就強仔/歐冲

希望強仔後備入替
利伸 強仔fans

完美取代樂仔
有過之而無不及

金嘉耀流感缺陣呀
會唔會出鐘偉強踢翼

係

聽日黎個地獄主場好無

等睇班大埔球迷鳩圍屌

有預感歐冲會救AV堅一命

表弟左閘 大佬防中 個翼位咪唔存在囉

伊高 哈利 鳩強
少爺 大佬 利馬
廷峯 炮台燁 艾華度 李家豪
德古

堅蛇唔係講咗會靠黃威 少爺組織進攻？正選點都有黃威啦

4123
全攻型

會唔會屌到黎明仔打交

留明睇鳩沖

北看台仲有多唔多位

而家紅色1張飛都禁唔到
應該就賣晒

真係估佢唔到
上季喺東方出都無得出
今季先知原來佢都幾好波
仲要咁細粒可以入咁多頭鎚
不過好似都仲未係堅蛇嘅必然正選

佢用波好瀟灑

辛祖黎之前個正選位好穩 就算多左辛祖都仲係必然主力
不過其實上季下半季喺南區表現已經好好

黎明亦派出代表出席賽前記者會，惟主教練申勇南回答所有問題都相當簡潔，被問到球隊備戰情況時，他只回答：「我們已準備好，完美。」再問到他那一位大埔球員最值得留意，他就說：「大埔是一支好球隊。」一同出席記者會的中場金成民更全程目無表情，似是對記者會感到相當厭惡。然而，落到球場操練時，金成民相當活躍，亦展示出笑容；申勇南更不斷在旁大展球技。

主教練李志堅聽畢後亦有感而發，補充道：「到了這一刻，每個人都很明白自己需要什麼。無論球員或教練，為香港、為大埔或為自己，亦想拿下勝仗，證明一切。

港版老豆

教練賤種
球員就踢假波之後扮清泉搞尻我馬
比賽如打架
球迷on撚尻
沒有入場的理由
睹馬好撚過

其實妹祖定哈里勁 d

妹祖 for sure
有頭有腳有身位

唔可以空肚食早餐

希望到時唔駛推艾華度+正義馬打中鋒

仲有歐沖

可能比金仔mon住
講錯一句都高射炮處決

【體育】和富大埔在亞協杯外圍賽次回合的比賽回師主場出擊，迎接朝鮮球隊黎明SC的挑戰。球隊有辛祖及李嘉耀患上流感或要變陣出擊，但大埔主帥李志堅相信球隊即使變陣仍可擊敗對手，殺入亞協杯東亞區分組賽。

由於辛祖及李嘉耀分別染上流感，故大埔可能被迫變陣但堅SIR強調問題應該不大：「上星期我們讓部份主力在聯賽休息，這對今場有幫助始終傷病都是足球的一部份，陣中亦有其他可用的人選」大埔首回合作客朝鮮踢成0比0平手，堅SIR強調次回合仍要做好防守：「我希望球隊要做好防反，防守為重，再尋找機會贏波。對手行軍快速，始終我們今場不能失作客入球。」至於隊長王威表示會拼力爭勝，希望有更多球迷入場支持大埔。

黎明SC主帥申勇南在記者會上未有透露太多軍情，僅稱大埔是一支很好的球隊，而球隊已經準備好次回合的挑戰。

周三晚(13號)8時於旺角大球場上演的「亞協盃附加賽」次回合賽事，港超球隊和富大埔迎戰北韓代表黎明SC，兩隊上周在首回合打成0比0，意味若客軍今戰取得有入球的和局，即能以作客入球優惠殺入分組賽。和富大埔主教練李志堅揚言，期望在主場球迷支持下能夠贏波過關！（Now 633周三晚8時直播）

辛祖李嘉耀流感缺操
上周中作客北韓的「綠戰士」，翌日晚上從北京轉機返港，上周六於港超聯賽作客理文，雖然作出輪換下仍以2比0擊敗對手，惟球隊昨日有辛祖及李嘉耀缺席賽前操練，「堅Sir」於賽前記者會帶來壞消息︰「辛祖依家患乙型流感，不幸地，李嘉耀都係一樣，希望唔好陸續有其他球員出現呢個情況。」球隊昨於操練期間練習射12碼，不過「堅Sir」解釋只是為任何情況作準備︰「今場波我哋一定要贏，由於有作客入球優惠，所以要避免失球！」

堅爸：球迷支持好重要
被問及黎明SC的特點，「堅爸」指對手爭勝心甚強，但亦期望球隊在粉絲落力打氣下有好表現︰「上場感覺到對手鬥心好強，加埋場地同氣氛等元素，我哋面對住幾大嘅壓力，好彩保住不失，返到主場有番球迷支持下，相信我哋班球員會有好大嘅決心。對手踢法好整體，預料之外嘅係制空權都唔錯，佢哋用力量同爆發力彌補咗身高，呢樣嘢比較深刻。」

今場賽事發售連內部認購已接近3,000張門票，將會以隊長身份領軍的黃威，坦言對今仗十分期待︰「自己之前有代表過香港隊對過北韓，黎明SC人腳上相對較年輕，可能喺經驗上會冇咁好。大埔相隔9年再踏足亞洲賽，希望我可以以隊長身份帶領球隊殺入分組賽！」

「亞協盃附加賽」分主、客兩回合，勝出者可進入分組賽。若兩回合計打成平手，先計算作客入球優惠；再和將會加時，若仍未能分勝負，則以互射12碼決勝。和富大埔與黎明SC的勝方，將會取得I組最後一個席位，同組有另一香港代表傑志、中華台北代表航源FC及北韓代表4.25SC。

上季港超亞軍和富大埔，將於明晚出戰亞協盃外圍賽附加賽次回合，縱有兩名港將辛祖及李嘉耀因患流感而勢將缺陣，惟藉着坐陣主場氣勢，面對朝鮮的黎明SC，力爭9年後再次躋身亞協分組賽的舞台。

和富大埔vs.黎明SC now633台 周三晚上20:00直播

上周三亞協附加賽首回合，大埔作客朝鮮，跟年輕球員為主的黎明SC踢成0：0平手。大埔明晚8時將移師旺角大球場踢次回合，爭取晉身分組賽I組席位。

兩軍今日到旺角場舉行賽前最後一課操練，主隊大埔有辛祖及李嘉耀未有參與操練。大埔主帥李志堅在賽前記招承認，這兩名大港腳勢缺陣：「辛祖現在患有乙型流感，不幸地李嘉耀亦有同樣情况，希望其他隊員不會再有這情况。這亦正好解釋為何一支球隊需要20人，當球員有傷病，唯有其他隊員替補，畢竟傷病很難避免。」至於昨日缺操的主將伊高沙托尼則已復操，料可伙拍長人中鋒哈利攻堅，隊長黃威則聯同利馬及陳肇鈞組織進攻。堅sir補充，由於賽制計算作客入球，故會先做好防守力保不失球。

大埔於2010年首度參與亞協盃，今次爭取相隔9年再次躋身亞洲賽舞台。李志堅說，經過首回合交手，留意到對手雖身型不高，但制空力較預期強，冀今仗獲主場球迷支持，「作為教練、球員又好，為自己、為大埔還是香港又好，我們很想勝出去證明一切。」

隊長黃威也指，過去曾代表港足在國際賽對朝鮮，而今次代表球會大埔出戰，會更希望帶領球隊晉級：「自己很想以隊長身分幫到大埔，協助球隊相隔9年再次打入分組賽。」大埔表示，今仗已售出約2400張門票。

上季朝鮮甲組聯賽亞軍黎明SC，於亞協外圍賽次圈兩回合計以6:0大勝蒙古的額日西莫而晉級，附加賽首回合的正選陣容平均年齡只有21歲，最年長的亦只是24歲。黎明主教練申勇南及22歲中場兼隊長金成民，在賽前記招僅簡短回應，指球隊首次參加亞洲賽意義重大，已準備好及有信心勝出賽事。

Now Sports 港足幾分鐘

辛祖食完一排印度撈麵後勁咗好多
不過上場有球三打二佢唔交比菲臘
自己又喺到妹下妹下咁

哈利
伊高沙托尼 陳𦘦鈞 黃威
梁冠聰 利馬
翟廷峰 艾華度 馮慶燁 李嘉豪
曾文輝

如果辛袓同嘉耀真係踢唔到的話，咁出就最正路，印象中喺聯賽都試過呢個陣。同埋上場作客北韓都應該係WW打翼。

請問場波會唔會有link

pish

足球比賽post麻煩幫手解1001

大家幫手推比連狗睇

《一體一FOLLOW》亞協盃外圍賽 和富大埔 （上）

Sky Bet 最新賠率
大埔 1.5 倍
和波 3.75 倍
黎明 5.5 倍

1XBET 最新賠率
大埔 1.7 倍
和波 4.28 倍
黎明 4.16 倍

bet365 最新賠率
大埔 1.61 倍
和波 4 倍
黎明 4 倍

betfair 最新賠率
大埔 1.57 倍
和波 4.2 倍
黎明 4.33 倍

bwin 最新賠率
大埔 1.5 倍
和波 4.5 倍
黎明 5.25 倍

利申：身在英國，唔會賭，只供參考；身在香港巴絲切勿以身試法

當年廣州亞運一腳射爆烏豬

想買盤

nowtv直播，唔會有link

第一次見香港對外隊可以唔駛受讓

主勝壓到咁低

旺角場10點開閘賣飛
有無人匯報下現場最新狀況

今晚旺角場掛紅旗得唔得
大家都著件綠色衫得唔得

主場俾啲威力嚟睇吓啦

伊高bb病好未

已着

ok la tai po fb : igor is ready to show his magic again

其實簡盧高係咪好過利馬

mk場仲有冇飛賣？

It’s so fucking goood!!!!

有冇巴打有多兩張飛放？
有意tg

今晚入場睇 如果0 0打和
加時有冇作客入球優惠

特惠飛仲有冇？屌張俾老豆

唔喺香港冇得睇現場
今晚淨係Now有直播？

yes ar 10:00可以現場買

省港盃後等成兩個月先有場多人睇啲嘅波

軍綠

最慘係勞高本身嚟係因為想踢亞協

賀歲盃都多啦

賀歲盃冇入 關香港撚事

推

Igor搲撈好機會

今晚專程睇igor屈機 其他don’t give a shit

呢個真 飛馬邀請隊扮港聯不過就算港聯都關港隊事

山東隊
咱們都是中國人
點唔關事
連蓄力都踢港超啦

今晚有冇3千人

現場有得買

我話有你信唔信
大家都入場 加加埋埋就有

咁獨食又唔算真係好fit 難揀得落嘅

現場多唔多人買飛？

要返工既表示琴晚去左通利買左

現場唔係應該堆阿伯多咩

away goals do not apply in extra time

而家廢伯都識去通利買飛

主要係杜度多傷 唐道碧趕唔切 驚中場是但傷一件就無人用

今晚睇少爺仔打柒堆北泡

有無巴打買左飛但今日去唔到, 我可幫手接兩張~

tg : Bromptonlover

一落堂即刻仆去買

對唔住大家! 今日番工既行程攪到冇綠衫

入場買件啦

即場有得買?

少爺仔今季打攻中入咗好多球

有fans tee

咁就掂

冇人現場買飛

廢老一開閘買完走晒啦

唔係買特惠既洗乜咁早去買 反正又唔係扯紅旗架啦

揀位

特惠飛係咪大量？

冇問，不過應該有唔少

想問今晚有冇得現場買飛

Yes

而家係咪得大球場有飛賣？

旺角

cityline冇

有得揀一定早買左先

7點去到唔知仲有冇飛賣

龍門後面任你坐都冇人理
連亞冠都係咁

下半場開波前應該重有

一陣攪到舊年傑志第一場咁撚慢就好笑

所以諗住早啲去

有冇人而家喺球場可以幫手整張學生飛

賤種埔有撚人睇咩

本身都咁諗 點知已經賣咗3000張

你買學生定成人先 成人就唔會冇

曾偉忠 鳩猴忠：大埔爭入亞協分組誓破黎明

【體育】亞協盃附加賽次回合，和富大埔回到主場迎戰朝鮮球隊黎明體育會。首回合雙方互有攻守下握手言和，綠戰士有望乘主場之利拿下今場勝仗！

撰文：曾偉忠｜Now足球評述員

大埔近期賽程頗為頻密，戰罷亞協附首回合返港後2天便要應付聯賽，即使面對理文亦沒有留力，有份出戰外圍賽的伊高沙托尼、艾華度及辛祖等悉數上陣。因此，主帥堅sir亦表明，這對球員體能狀況肯定是一大考驗。

擅於個人突破的伊高，作客朝鮮時屢次威脅敵軍防線；季中加盟的辛祖卻欠點運氣，2次接應傳中埋門都未能轉化成入球，相當可惜！兩循環面對理文都有進帳的陳肇鈞，今季在聯賽已入5球，有一定數糊能力，首回合先任後備的他，今戰或有機會當奇兵！

以年輕球員為骨幹的黎明體育會，行軍速度迅速且有不俗側擊力，首仗迫令艾華度護空門，以及有1次頭鎚中楣，由此可見攻力絕對不弱！

首回合達到賽前和波目標的綠戰士，雖然未能取得作客入球，但能力保不失已相當不錯。今仗回師主場出擊，大埔絕對有能力淘汰客軍，取得亞協盃分組賽的入場券！球迷們，你會入場支持本地足球嗎？

【和富大埔VS黎明體育會】旺角大球場
Now633台13/03 20:00直播

按：亞協盃2019附加賽，賽事分主客兩回合製，設有作客入球優惠，若主客兩回合總成績賽和，將加時30分鐘，若加時後仍未分出高下，雙方互射12碼決勝負。

黎明Fans全面進場

乜撚野賤種前賤種後
係香港代表就應該要支持
無分你我
見到呢啲偏激留言真係好失望
呢啲人擺明想香港足球一決不振就最開心

MMA埔就係賤種，就係冚家剷

你都戇撚鳩
成隊波都咁撚賤都唔撚屌得？
假如畜力遲啲代表香港你去支持埋囉

po兩張圖就屌人賤種屌人mma
得啦屌你老母你最撚清高 番去打乒乓球囉

多幾個你d咁既閪人係到 香港足球都唔會攪得起

假波威拎完錢學車去賤種埔就轉過撚頭去報串搞尻飛馬扮清泉

屌你老母搵埋d例子都9唔撚搭8
用蓄力同大埔比?
你老母生少個腦比你呀?

平時冇睇波？ 有睇就知賤種場場mma啦

咪踢爆人ok?

代表香港仲唔撚去支持？

假膠推post大法
btw唔信會爆1001

收皮啦傻閪MMA埔出晒名都話人淨係貼兩幅圖當係，平時冇撚睇港超就咪撚咁多嗲出嚟做架兩啦

你條撚樣試下俾人一嘢飛腳飛落個頭度啊，英超都未咁撚狼死啊，懶係嘢咁叫人打乒乓波

佢識條撚咩 乜撚都唔知就喺度亂咁屌

打南區仲有穿心腿

希望個兩條傻閪繼續屌 繼續推post
不過已經block撚左佢地 廢事眼冤 唔撚想睇佢個兩條傻閪d盲目仇恨言論

點撚樣啊忽然狗平時場都唔撚入就喺度9up扮晒好識港超咁，收皮啦垃圾

所以我一直屌啲忽然專家狗真係冇撚錯，忽然球迷真係冇問題，但就咪撚咩都唔識就扮晒好了解咁，之後仲串啲睇開嘅人唔識波啦垃圾狗

法比奧叔叔最唔mma 高美斯同許嘉樂都唔關佢事

你都on9，我有話過佢最有品咩？但高美斯嗰下係意外就意外啦，雖然你地定性咗一撚定係法比奧賽前增磅要坐斷人隻腳啦

可惜條忽然狗唔知我地嘈緊咩

現場有冇飛買？

球隊球迷之間有爭嗌先會令到聯賽有趣味

以前場場過千人睇，兩隊球迷互屌不知幾正

係近幾年得幾百人，無哂打氣互屌聲枯燥乏味

不過當然一到代表香港，當然要支持一下

最多下場聯賽繼續互屌

28區已經逼滿左連狗手足

大量購入咗 到時高價放售

利馬6號位

道德撚表示：唔撚串得辛祖係妹祖，李瀚灝係李三腳

雖然條柒頭忽然狗「圖呢屌你」唔知我笑緊邊個

七點半先到會唔會冇飛買

作客球迷區

得佢同WW派到牌利馬打6號位就可以解放WW打返前一格

外國莊家開始睇淡大埔

北韓都冇人出到境架啦，作唔作客又有咩分別

驚禾埔柒出國際

不如你另外開po講啦
係度講無用

又或者梁大佬單防中，Phillip同利馬中場中，但踢落都係Phillip會多啲後上，利馬分波為主

下場爛區贏賤種埔先開

4月賤種埔主場對南區 嚟唔嚟睇

點夠你隊閪波唔放人踢港隊咁賤呀

唔知，今季忙到我朗都少睇咗

除咗畜力之外最賣港就係羅系 仲好意思伸個頭出嚟比人屌

愈回愈有信心

啱聽

初盤讓半一都痴撚線

呢一兩年先多啲留意香港足球
想問吓大家，利馬以前算唔算勁
我記得有講過佢幾好波
但今年好多人反對佢嚟係咩事？
同埋佢以前係咪已經係呢個身型

仲未上到熱門
大家發力吧

點夠假波扮清泉賤

有冇人放學生飛？？

當東狗流？

即係話主場有料到

外圍轉哂平半
大埔molamola

無懼世事變改 還是愈回愈愛

足球比賽post麻煩幫手解1001

幫推埋
連狗唔知係咪射左波無返工

踢飛馬57場入19球
From Wiki

又慢又上腳，大埔已經有黃威辛祖勞高，加埋佢一場要幾多粒波

佢已經瘦左

狗志有份嗌程序不公有份爆料比毒果？

今晚mma埔會唔會踢433呢 中場：ww 少爺 利馬 前鋒：igor 哈利 鐘偉強

初初黎香港嗰陣踢南華的，肥過依家但sharp過依家，打10號位啲視野同俾波幾好

大埔全隊都用波型
放十一個波落場先掂

大埔性感後防 覺得今晚點都失一粒

有冇人放飛

@一串光陰8両金

黎明著咩色波衫？驚撞咗色變咗支持客隊咁
第一次睇香港波 想問有冇咩賽前野可以睇下準備下做下功課

集思廣益：點樣帶水津入場而唔比人發現？

隻腳整親出唔到街
有無電視台會直播？

nowtv 633 (非免費）

黎明係紅或者白色
記得早少少去
同埋唔好帶膠樽/罐裝飲品

【入場睇波小貼士】— 亞協盃2019附加賽

亞協盃2019附加賽第二回合，和富大埔對黎明SC嘅賽事將於今晚八時正，喺旺角大球場上演，喺度溫馨提示返大家幾項要點：

1) 開閘時間喺下午6時正，各位記得早啲入場！
2) 票價並未包括手續費。
3) 門票有劃位，記得跟番位坐啊～
4) 門票售賣直至下半場鳴笛開賽為止。
5) 球場入口處將設置安全檢查攤位，水壺之類嘅物品都唔可以帶入場，要放去物品寄存處架！

留意以上幾點，今晚入場一齊睇波啦！

#亞協盃2019附加賽

跟位坐大戰唔跟位坐

有D保安好鬆

廢老vs後生仔

搵件厚啲嘅衫包住

不過今晚應該要跑馬 應該無一半廢老

黎明上圈首回合全場

上次香港對秦國就係畀兩公婆廢老買半價飛走去北看台坐鳩咗我同個fd嘅位，結果要搵足協d人黎先趕到佢地走

開左場有靚位先亂坐la

多人=跟位坐
唔多人=唔跟位坐

本地波嘅未來

多唔多人=唔跟位坐

多人實有人要求拎返個位, 不過over 4000呢場冇乜可能

give me 5000

以後多啲入場

放入屎眼

放到最低 用件外套遮住佢

搵件外套包住然後手拎咪算

呢d食花生波其實都係求其坐

收到消息352陣式係暫時最有可能
再有進一步消息再通知

曾文輝
馮慶燁 艾華度 翟廷峯
李家豪 陳肇鈞 利馬 梁冠聰 伊高沙托尼
哈利 黃威

表弟中堅
會唔會最後係

曾文輝
馮慶燁 艾華度 梁冠聰
李家豪 陳肇鈞 利馬 黃威 翟廷峯/伊高沙托尼
哈利 伊高沙托尼/辛祖
(即係有無機會辛祖病到出唔到係 fake news)

李嘉耀

伊高應該出硬啦 大埔好靠佢

通常早幾多入場

個半鐘

循例問：歐沖呢？梁星耀呢？唐道碧呢？

唐道碧註唔到
廚師準備慶功宴
另外個個預備組

我通常就會早1個鐘 睇埋熱身

呢三個後備都未必有啦

我通常就會早2個鐘 做埋熱身

Mk 買飛有人龍

開始多人

今晚扯硬旗

幾時可以入場？

又中飛

住大埔但係英國讀書既手足好想要 link

連仔們吹雞勁到

上熱門

Yau Sor CC

衝

how many people

希望有廚師

依家趕緊去，有無可能買到

推
請支持香港足球

無問題

我都即刻換衫出mk了

加油!

有冇ching係現場可以影張相嚟睇睇？

祖爾ching會入場嗎

8:00前到一定買到飛

排到入口外，約十人到

旺角場附近有咩食

屌你老味連仔解1001未?

推左成日都無上過水
都唔知連狗係咪放假

附近有咩方便帶入場好食既野？

雞蛋仔

辛祖會唔會連後備都冇

中左流感應該會上觀眾席睇波

紅旗未?

7點30前應該都有飛嘅

現場仲有大把飛

特惠應該所剩無幾

我都係第一次入場
應該開波前先到
想問下附近有無茶餐廳可以快食
或者入場有無咩食

入到去好怕見到人唔跟位坐

入場同球迷影相

場內有小食店，但多人到顛！
花園街附近會多啲選擇嘅....

場內有間小食亭，太子站彌敦道附近有m記

花園街有茶記
太子道西(花墟)有麵包舖

食完野就入場

有聲

當時已經係球賽既尾段,有觀眾踢球迷落街

趕緊去

大把阿伯唔跟位坐，最後俾人屌走

今日係跟位坐定點？

我今日坐客區
引發客隊球迷內（控）

要跟位坐

要8點先入場 南看台 可以叫人讓返位嗎

唔走咪屌走佢

送葡式飯盒

LULU坐邊區

九成九龍門後
有無手足準備野生捕獲

又係旺角場

突發
馬場只有十人落車

上次個個坐定晒
成班中學生半場開波先入黎話要番個位

之前見過幾次 冇乜特別

裁判員: 卡西莫夫
助理裁判員1 : 蘇迪文羅
助理裁判員2 : 蘇沙普
後備裁判員 : 高莫路迪

見到俊立著左大埔波衫

又係班kidchild?

nowtv pay preview

我係支持播, 但請唔好diu baines播港超

七條友call保安黎趕人
連鎖反應調撚到仆街

呢場贏唔贏到
有冇手足睇過上場作客

有千里眼 / 同肥仔金有密切關係先睇到

冇錢再買了

呢個係大細超

有無比人圍屌

有咩

宜家先知黎明原來係北韓人

點解仲未上到熱門

開左波先

你去站務台叫解1001

樓主去左
連仔 WFC

新界人撐大埔

現場買飛有咩位揀

今日講明要跟位錯，btw屌你老母落雨

坐

唔撚係呀嘛？有雨？

YMT now no rain

太子少少雨

少少雨

出正選未

有2滴

手足可唔可以影下球場相，球員熱身相黎 J 下

都未熱身

大埔1.83點樣輸

如果單講對草地而言，落少少雨粉就收返乾應該最好

大坑東行緊過嚟

球場
真係得個場

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
9 辛祖
10 利馬
15 馮慶燁
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼
26 李家豪

63 李瀚灝 [GK]
12 鄭子森
13 楊賜麟
14 哈利
22 趙少維
55 基藍馬
80 鍾偉強

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
9 辛祖
10 利馬
15 馮慶燁
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼
26 李家豪

球隊大廚

名都費事對，同大埔counter show個我撐本地波inbox就俾兩張飛我

真係冇歐冲

出口術

今年係英國無得無入場

1 李楚宋 [GK]
3 羅正學
5 朴冠春
9 金基煥
11 金成民 [C]
14 崔鎮南
17 朴勇冠
20 柏鐘信
26 張宋一
30 李勳
32 金國范

35 金玉日 [GK]
6 金世基
10 朴哲英
18 金光瑾
23 全勇信
24 蘇正赫
31 居光明

大埔啲賽前訪問全部廢，獲獲都係流料

哈利no正選?!

igor 利馬 辛祖

大把飛，但位置好啲冇晒。

中

冇呀，李嘉耀冇出呀

條後防垃圾到痴線

場已入

Well done 👍

一陣旺角去大埔條小巴線fat fat

58s

直接去球場上客啦

還我歐冲

你估真係咁多大埔居民入場咩

東西看台咩情況？

搭火車咪得

呢個正選陣容3同4後衛都得

堅sir好無人性，辛祖病都迫人開工

冇歐冲？

我住xx出xxx來回仲耐過一場波打90分鐘
撐xx都有限度啦下話

出嚟了

我一開始話352，唔知係咪真係咁排

廚師呢？

晚市

勁

熱身鳥

真 仲近

真祖個樣好精神下喎

有冇場內實況睇吓

哈利後備

場內有啲阿伯講緊馬經

We are New Territories

新界區同市光榮

點解鳩沖咁勁都冇份踢

客隊球迷入場人數：4.5人 會開大定開細呢

輕敵囉

可能等入到淘汰賽先出秘密武器

黎明好多球員著adidas boot，過半數螢光

現場買飛超長龍
肯撚定開波都未到

淘寶

新界同人全力支持

真祖正選

明明附加賽做乜咁多人

唔出哈利

秘密武器

10 year lol

$80 = 2 場傑仔

北韓新意思

黎明啦啦隊

Come on Tai Po

小組賽一係兩隊北韓，一係兩隊香港

PISH

入到場
冇乜人

我屌你老味元朗隻賤種台狗手球入波仲賤啦

Lm

Any link?

有冇link

東亞得香港、台灣、北韓

某贊ching

一日大埔球迷
香港！！！

其實有飛係咪直接去 買飛嗰條隊入場會快啲

多人多撚到

大埔官方facebook直播

正

某腦屍

大埔今次抵讚

痴線有實q真check位

宜家港島收工
有冇機 walk-in買得到入場？

any live link?

花墟有 界限街唔覺

沙田居民lm
新界區光榮

sure

排長龍

哩啲咪識攪波囉

大埔
一方面有直播俾生客同海外
另一方面一路都唔公布，引多D人入場

為左爛區 無左唔撐大寶

VIP區空撚到

如果大埔入到分組賽 咁kitchild啲球迷係唔係要坐作客區

真心今季好多港超隊攪波都有sense有noise過個垃圾足總

未見嘅？

誰 曾降伏霸道 能拿捏正道

多人過東方上年

一直都係
波總班垃圾就算鳩數啦

其實都算多人

頂盡5000

得球迷區有

好叻喇 省港盃都好似無

夢想條marketing team多新idea
飛馬羅生攪賀歲波有聲有色
足總班垃圾全部坐喺度唔知做過乜

Rambo

好慘

Rambo都要排隊受人流管制

live stream?

賤撚得過賤種埔有廖蛇幫都俾爛區絕殺

咪撚影衰沙田啦

同R聯同日踢淘汰賽, 有feel

今晚首回合都係0:0

等緊905
希望仲有位入場喇

屌會唔會烏豬會唔會 favour 返D友好超極權國家

安頓有無入場探路？

有作客球迷

香港有冇北韓大使館

李家豪家姐個細路好危險

Now Sports 既探子 = 大佬?

北韓仔啲速率真係好快

右閘邊個嚟

冇打過假波嘅豪仔

好似無相像中咁易踢

好唔掂

好似仲勁過東亞盃嗰隊北韓

表弟

香港太慢，人哋打快你就唔適應

黎明隊以前有無踢過亞協盃？

是否無直播

first time

大埔fb or now 633

呢幾年先成立
應該主席盃都無

大埔唔夠搶咁

有冇上場0:0的數據

只能屈外援了，local劣勢

評述 mon post?

對家好快

香港係得黃威少爺辛祖夠班

伊高好波

大埔被逼到都快左少少

贏左踢亞冠？

黃威RE

好多人

亞協

差啲

屌

利馬攻中？

差D收皮

上呀禾埔

大佬

嘩

有冇人認為利馬唔係個好選擇

中楣嚇死

趕緊去 現場幾多人度

旁術讀錯讀做馮慶燁

Leon 中楣

4千

勞高是無辜的

大佬嘅速度真係

大埔做咩同對手好急

大埔兩閘好危

一早要註盧高啦

有乜方法大埔出線
但又唔洗見到av堅個得戚樣

就咁睇應該有接近3000

me
應該杜度

佢老豆老母改錯名
佢英文拼音係wa

喺外國想問有冇link

嘩死得

大埔同Leon玩來回高速球

北韓國定讓鬼真係輸蝕啲
大埔好有機

個場又紅又綠好似驗眼咁

or 杜杜

Dllm右邊冇follow up

8+1射

Taupo fc fb

黎明係北韓U23

大埔應該M M A唔到
身體對抗完全冇優勢

嚇死

嘩準到

利馬做到嘅嘢，黃威做到。但勞高做到嘅嘢，黃威做唔到，完

好準

喺港超呢啲波通常中人唔中波

鏟得靚 但係失咗位在先

黎明幾勁喎

點解客場會和到

伊高

註勞高起碼多個人喺右邊牽制住對手，依家左右都俾人攻

ww太慢唔射 ...

肥馬加伊高啲彈彈波

黃威

對面真係唔差，有d 難搞

伊高推唔yuk個波咁

但北韓真心廢晒
伊高點都勁過u23啦既北韓啦

有無巴絲入場

1001應該冇左

係北韓食唔飽，嚟到香港有飽飯食

應該想等人上黎

花墟打交？

此主題已增加回覆上限

Thanks巴打

好多草頭

冇人上，可能驚輸反擊

正常留言

黎明同kitchee同組既話
kitchee都未必贏

大佬今日好慌

比對家屈速

少爺同利馬中後場推進

速度快，u40一定頂唔住

425更加唔敢諗

以今季嘅傑志真係冇咩可能贏到

北韓球隊水平好飄忽

黎明好有隊型 球員好硬淨

呢班可能都有入過軍隊操過

暫時有少少主場雞

應該剩係雙殺到孫悟空
其他輸曬

今場會唔會過5000人？

confirmed

輸晒好

少爺仔好生

4盡5頭

專心港超好過，唔好俾畜力攞冠軍

大埔踢緊三後衛定四後衛

亞協冇假鬼，傑志點打

靠傑志

少爺速率又高，技術意識又好，個人又冷靜

北韓mma

好快，多老野好蝕

少爺幾時可以正式上位

今年開始港隊多比賽了

表弟真係 on9 到
投咩訴...

有教練未
有比賽未

邊個跣低

*少爺投訴 sor
表弟係落腳

輸波番去可能無命 梗係博命

中堅霸住中場中個位?

表弟
落腳laam唔到

梁大佬醒未

大埔踢港超啲MMA去哂邊

法叔可以踢防中

大佬點會俾個波落地架

右邊好似長期都冇人咁

屌呢個位輸罰波

oh god oh fuck

唔多樂觀
前面辛祖踢少個咁
後面大佬 假波豪又唔穩

都好好，睇死傑志又收過百，到時得側邊先坐得滿

係大埔俾想像中差定黎明俾想像好

大埔係咁上下

咁樣樣交波

突然又識得叫返做馮慶「華」

妹祖掂過幾多次波

both
大埔後面個兩三個的確係唔係話級數夠
但感覺上踢落好緊張好急，比起自己應有能力仲差左

辛祖啲俾波

處理得好差

哂咗

大埔作客踢成咁應該輸左

妹祖比到咁撚細力

辛祖比得差

辛祖啲傳球

北泡仔快到

不可靠證人

其實同堅 sir bluff 相反
擺明係唔夠信心

黎明好似仲熟識塊草地咁
大埔D地面波成日俾D草頭kick住
黎明反而腳腳都加力，所以俾到

WW

利馬呀洲賽好好用

靚

射得靚

算係咁啦，我覺得算多機會，半場一齊人更衣室剃黃威個頭啦

sandro

妹祖咁都唔傳返出黎

Selfish

唔傳中間

回啦辛祖，又逞英雄

對手戰術意識其實係差
但基本功同速度好
呢D死球 second 波可以空到咁

點解唔回後

港隊不如用WW打前鋒好過

妹祖

過度頭就有

有人提佢掛
定係陳炳安都係波台手足

WW打RW有驚喜

點解右邊overlap上嚟永遠都係咁慢

呢段順左中後場個幾個信心好返D
定左好多

隻右翼衛等極都唔見人

擺咗IGOR去右

呢段好左

球圈入面
同埋當年 now 港甲都有講

光頭威先係最佳

北泡個龍隻腳同中國輝有得比

mma

公道

有返D信心
D搶截正常返

32號好勁下

邊個係mma?

下半場：黃威突然剃光頭，戰力+300倍，然後入4球完成大四喜

閃電十一人橋段

全隊

大埔全隊

大埔咪MMA

香港輝

WW好L勁

港版熱刺

下半場出哈利炸死佢哋

未來埔？

北京電視機！

似冇越

有越位？

橙
一出一入

妹祖

MMA番嚟喇

個慢鏡咁樣樣

詐糊

屌你黑哨

黑哨

屌，唔係有人包左咩

中間包左?

兩邊都MMA

撚有越呀

VAR please

包左喇

屌你老母撚有offside咩

賤種埔又mma

越左啦

利馬 [adore]

北泡龍虧撚到

呢下交得好靚

屌咪撚訓啦

利馬

有無越都好呢下唔算北京電視機既

出後備龍啦

傷住踢啦

控制晒節奏
但大佬唔掂

趁半場完前入波

傷住踢好啲

傷住都仲大腳過中國輝

辛祖跳嘛
個龍傷一定唔著數

真心大佬如果現位同包抄早小小會更好

大佬人地輸左要做礦工

真，傷咗斬得仲

斬得唔得唔靚 腳都俾人斬

MMA

即刻mma低一件

MMA又KO一個

撞得好

太慢，諗到做唔到

MMA埔

聯賽主場對南區.mp4

撞死佢

又傷人果然係賤種埔

香港熱刺

D 企位太差

唔撞得打乒乓波啦

係咪有北韓打氣團係vip區？

大埔球風好岩亞洲賽

蒼蠅打氣大法？

上海上港豬波

打和一分
然後計對賽成績

擲毫

12m

屌佢老母閒日都唔出歐沖!? 有撚人食佢間閪野咩閒日

rock paper scissor

好過開波個段
開波個段乾淨豪，大佬同表弟三個嚇死人
踢到騰騰震咁
D決定亂咁黎
踢腳波都就黎踢空氣

黃威都好尷尬下
要佢係邊果陣佢就係中間
要佢中間上果陣佢就去左邊

準備慶功宴
已經進化做 team official

佢間餐廳入坐率仲高過大球場架

Ft 武里南1:0全北

霸氣

要珍惜e go
下年唔知見唔見到佢

大球場KFC會唔會冇雞食先

泰仔

其實黎明d波都幾差 但用速度同身體就可以逼到港超上游半場0:0 證明香港波真係要係速度同對抗上下多d苦功

有冠未留

出大佬打少個, 最佳位置講波

好多反擊佢key波

女神加持

出高佬吧，一定要搶，得返45分鐘，如果失波先就gg

根本黎明D戰術意識落後十年
基本功可以接受，可能好過大埔少少
但速度敏捷度快好多

哈利+基男馬雙鬼拍門啦

正義馬咁慢

無選擇，但真心我覺得好過南華個陣

出哈利頂爆北泡

企最前嚇鬼

現場睇北泡d中堅都高同有身形

其實防線馮慶燁艾華度打得好
馮慶燁都算去擺脫左係咁傷經驗大落後既日子

開 now 睇，撚有越位

銀牌個場經典

對面右邊條友好撚快

北韓資訊封鎖
會唔會搵唔到大埔球員資料

我自己覺得黎明d速率都未係快
唔知係咪佢地唔逼波

誰勝誰負一場定去留

有驚喜，今日黃威算係比較差

你班靚仔應該出世咁耐都未見過咁多鬼佬

無啦啦完半場前靜曬既時候有幫人鬼食泥咁叫左輪

記得佢喺葡萄牙返香港放暑假就係著呢件Nike FC Tee

北韓資訊封鎖，會封鎖埋勞動黨同軍隊高層咩

北韓D足球部門好似好多都係軍人身分

有成3個人打緊氣

呢張相...

反擊佢key波就無人上

睇得出佢好ENJOY而家既生活 正式放棄歐沖
忘記歐沖吧 新山度士早已成過去

大鐘底野生捕獲迪亞高

人地預備組翹楚

國營球隊要拎資訊點會拎唔到

俊立

入佢老母閪啦屌

球證樣 ok

上半場雙方入波機會均等

無外援都咁勁

gay

李嘉孪豪好慢

好彩大埔班底都算後生死, 叫做跟到下

東方傑志呢D應該都比呢D生牯仔放死

有冇作客入球？

90分鐘內有

黎明個龍都幾膠

繼續用個傷龍啦

邊有越

用哈利恰下對面個龍

呢隊根本係加強版垃隊
年輕速度快有膽色

Taipo fc fb

呢下吹乜撚

吹咩，手球？

屌你西亞佬真係

吹第一下手球？

冇人知吹乜

慢鏡睇一定冇

philip仔呀

連旁證都係亞協級數

🇺🇿

開始想dup到12碼

羅神：俾呢啲西亞人搞冇得搞

少爺個下 foul 咩
成場第一個覺得唔係合理範圍既決定

球證冇睇到手球
旁證咁遠反而睇到仲扯旗

對面出10號

個旁證好多球舉死大埔

暫時其實個中係 ok
係兩條邊幾差下

好似好多人入場

位換位

下半場兩閘主動左推上去

出哈利啦，辛祖打單前鋒好辛苦

想要杜度

少爺差啲

4面都滿滿地

半場0:0，氣氛一流，大埔表現， 絕對對得起放工比88的球迷，全場壓迫，魔性澎湃 ，爽啊！

魔性澎湃但係仲未入波

作客區有幾丁友

molamola
咁都唔入死得啦

而家大埔場上得三外援？

大老基本功同意識係好
擔心理質素未夠
速度轉身就算啦

艾華度成個雲迪克咁

究竟堅爸會唔會想攻呢？

李家豪踢呢場明顯有d吃力

表弟今日算踢得幾好

有長傳

好危

起碼要頂到90分鐘唔輸

加時唔計作客入球

完全唔夠人地快

講波分折勁

金嘉耀病

大佬開始跟唔到

要大佬跟落閘位係 mission impossible

肯換人未

俾人入一球就大件事

大埔防中右閘唔係好掂

金嘉耀身型仲再要輸多d

係南華列卡度先做得出

D 諗法好保守，有利馬逗住都 ok

李嘉豪唔夠氣

所以更唔會要求大佬跟落閘位
用大佬就要有人做返個D野

無艾華輸左喇

黎明都咁勁
425咪仲利害

艾華度下話

已經無哂活力，av堅仲唔換人

要儲印花

咁呢幾個球季條防線其實都係打艾華度

av堅唔係想踢加時下話

踢到好似打少個咁

前面傳唔傳到三腳

ww愈踢愈妹

Bench有乜勁人可以入替

唔好啦
聽日仲要返工架

想畀右，但冇人上

有無閘位後備...

雙方都慢咗

妹得最勁一定係妹祖
換人喇

係歐冲餐廳食濟哂

今場好多次係咁 右面永遠冇支援

李嘉豪咁後生咁快就

唔係冇人上
係因為莫氣，擺明走左去D奇怪位
然後越埋位

大埔又係一下半場跌watt

換人未呀堅蛇

懷念大廚

換人喇屌，呢幾分鐘好差

我係覺得佢一來冇氫，二來怕輸反擊

大埔個個隻手舉到咁高 小心奶野

北泡踢完波好去搵庇護

出哈利

大廚出嘅話對抗性輸硬

好想睇歐沖扭到對面11個訓哂喺度

但見佢操到個身型幾靚架喎

哈利is ready

伊沙高托尼

無氣球員就係咁，一係係後面
一係走到上越位位置，落唔返黎

而家大埔唔敢衝上去搏鎚
因為作客入球制下
會蝕章

表弟真係幾廢下

咁耐冇踢，你覺得佢會點

大廚買黎做吉祥物咩

射手

屌你老母妹祖

其實除左李家豪係 ok

提供免費伙食

十年前就得既

第二次伊沙高

竟然換大佬

表弟醒目

真早走喇
廢撚到

出歐沖未 養兵千日 用在一時

大佬可以返去講波

講開西甲easy goal

講波佬 out

換走防中 入哈利 堅蛇黎料

堅話佢狀態麻麻，爭唔鸁正選

艾華度

堅sir 前鋒換防中
想加強進攻

堅爸識變架

返上台講波

快過朱sir

妹祖右翼係咩玩法

燒味

10分鐘前已經應該要出哈利啦

即刻上看台接手講波

哈利

如果一間射12碼既話 就換走妹祖啦

腸乙一個頂李家豪啦

想睇佢一腳踢走大埔

陣間唔係諗住出腸乙打右閘下話

啱啦
呢個時候出哈利頂撚死對面

同早一兩季阿仙奴後備出基奧特差唔多

好過李家豪係度扯哮先

打北韓U23黎明都冇著數，打北韓國家隊425應該輸到七彩

下個禮拜香港 U23 對北韓 U23

咁大力

哈利出去幫波
真早就留禁區

炮彈式傳中，姚明都頂唔到

艾華度爆seed

艾華度打緊簡迪個位?

Vdd kante 合體

4434人

艾華度好撚癲
球球都見到佢

= Dante

表弟唔好傷呀屌

流鼻血啫

真•地球聯合軍

對面都起番身冇野
你吹乜鳩

大埔都有咁多球迷？

咁少

勁
仲以為唔過4千

真係衰堅爸 廢到

ww頂表弟個位

個換人名額要用黎頂李家豪

快撚d換啦

唔似淨左2200個位

幾時出強爆下

換強未呀堅蛇

堅蛇儲印花

WW 跌 watt

要剃頭啦

少爺仔算係大埔打得最好果個

作客都吉咗幾百個位

少爺一早俾啦

咁樣推香港冇乜邊個做到

唔俾波

大廚後生個時

差最尾一腳

兩邊走得太深

佢同艾華度比較好

推太多太大貪了

好生，希望新教練揀佢入港隊

對面30號呢下轉邊有功架

牙妹鐘意ban鳩對手

拉得唔夠邊

最後幾分鐘係大埔最高危時間

對面d回防速度勁快

換少爺

最強換人策略

換最勁個個

WTF on9999999999999999999999999999999999

換走打得最好果個

玩撚完

係唔係都吹

Av堅食撚屎！

少爺冇氣 踢最好係佢

點解換少爺

真係估你唔到

同東方換走小明一樣

你老味點解唔換黃威？

我屌你老母 av堅唔換家豪換少爺？

牙堅又亂黎

香港輝係唔係永遠收唔到個腩

契仔唔會換

踢到哮喘都唔換
換最好個個

我係philip仔就學kepa咁啦

CLS

堅家軍子弟兵

以為換牙祖 點知換少爺

強

個肚腩係咪大咗，以前好似冇咁大

對台灣個球咁款

咩陣嚟依家

食左隻鞋另一邊

424？

塊地搞到個波彈彈下，對面推得勁唔順

大埔驚輸了

肥馬gg

如果註勞高好唔好過利馬呢

成班莫晒氣，加時應該輸

天才又搵妹祖打中場？
傑志咪話畀全世界知係唔work架喎

我開波已經話好多草頭
但對手其實基本功係好，好多地波傳波都加力等個波去

踢唔足全場
如果大埔有銀牌打傑志果陣咁fit就贏左喇

424 個中場空到

肥馬打得唔錯成場其實

仲要無少爺

補5分鐘

+5 min

until we score

有疲態

9981斬搵哈利炸佢老母閪

untiltheyscore

屌強仔 on9 少陣 ok?

球証有啲針對大埔

球證

好街場MK feel

鍾偉強真係你估香港d球證當佢鳩up咩，球證未講完就走左去

大埔做唔到入對面禁區，有哈利都冇用

乜撚野賤種前賤種後
係英格蘭代表就應該要支持
無分你我
見到呢啲偏激留言真係好失望
呢啲人擺明想英格蘭足球一決不振就最開心

北韓咁多人老抽？

對面龍門捉晒路，知你傳中果下即刻出

兩隻腳抽晒

咁佢真係街場出身

哈利好似好撚勁

本身唔多廢話既
個波去左反擊
已經拖慢左
仲要未講完就嫌煩走，擺埋上塊面到

球証

而家搵佢打支點
但無人跑second ball

一係就落底傳中比佢頂
但又係無人跑邊

對球証不敬被警告？

佢真係mk仔黎架ma

踢緊職業波好心就似返個職業球員

夠鐘了

cls 4條友都唔識走返出去

On9大埔盤真係開唔到
莊家又贏

加時了

咪一鳩樣

其實比牌都得，如果咁樣食張黃牌真係on99

哈利走快兩步已經冇越

加時大埔唔會蝕作客入球
一於攻啦

出哈利唔撚鳩斬

有哈利 但係冇咗個執second ball嘅人

無教破越位

如果佢真係識咁諗就唔會仲落街場啦

前面d組織差到

未食飯

黃威有冇助教有戴帽？

大埔好廢

仲有家豪

呢d真係意識問題，個個慢慢散返後面

今日天氣已經唔係差

假波威

Article 12.2
The Away Goals Rule shall only apply at the conclusion of normal playing time of the second Match in any home and away tie in the Preliminary, Playoff and Knockout Stage. It shall not apply in Extra Time of any Match.

評述員訓醒未

出左哈利，進攻仲差左

哈利好撚廢下
又係黎學踢波

加時有無额外多一個換人位？

輸左先瘋狂恥笑啦

得個身型

加時冇作客入球？

Article 13.3
One (1) additional substitute may be used when a match goes into Extra Time (whether or not the team has already used the full number of permitted substitutes).

阿巢又係未訓醒

冇

Come on hk

Thx

辛祖d決定可唔可以好少少

今次邊個要仆街

上面 quote 左 competition regulation
評述員 9up xx*

加油

如果唔係好多人會仆街

俊立：和富大埔👏🏼👏🏼👏🏼

益咗飛馬

泡仔：贏左有肉食，加油

加時無作客入球
呢度係2019亞協盃競賽規例既相關條文原文

👍

直播有二千幾人睇

加時兩隊都額外多一個換人名額

快啲入波 聽日番工

大埔唔好輸呀

嘉豪唔錯

聽日八半，大埔加油

前面三件廢過亞冠麥基好多

D波都唔係斬俾哈利

強強

對伊高有更高期待

堅sir 會唔會唔知有額外換人位

其實如果有組織力
打地波係好過高波
對手既搶點其實好準

廢

知都冇用 冇用好換

終於有人同講波佬講返冇away goal

Team Manager 隊長智會提水掛

ww真係好慢

good
即係打和就一定有十二碼睇

某d球員上腳唔知為乜

黎明永遠中間有位都要送落邊 但落咗邊又唔知點做好
出波落點又唔靚又無身高優勢

like準備

我估最佳評述員梁大佬會知

明買明賣,又幫何wayne宣傳

鍾偉強要百屌

好在冇註no goal 唔係爭波踢

哈利有身型但成日控離身
不如搵個人跟佢附近接二傳啦

kiki

能力不足以做主角

嚇鬼

出正義馬

黃威今日踢乜春

換妹祖啦不如

對 sea view Dreams FC 咪得

右翼ok

終於肯換ww

乜撚嘢換人嚟

Kiki 換WW

Kiki打中鋒？

sub ww

愈換愈鳩

明買明賣 何蛇上腦

中場得利馬一個？

堅爸今日3個神級調動

如果有

換黃威都正常，加時打體能

做咩撚嘢

正義馬入替不可靠證人

kiki右閘

+sandro

d調動仲廢過豬蛇

你哋何wayne上腦就真

斬斬斬

椰子成名技9981斬is ready

343
妹祖拍肥馬打CM

天才

ICAC又贏

陣：514

三中堅

痴撚線

換正義馬係咩概念

妹祖又打中場

鬼佬

三中堅不能主攻

兩隊都開始亂嚟

妹祖重回熟悉位置

屌街波仔踢法

蛋

AV堅真係足球天材黎

強做咩

鐘偉強好多小動作

揾位出波算啦

利馬 + 辛祖 = 成條中場無人跑

冇左GW，偉蛋已變返個普通後備球員

想嚇窒班北泡仔?

但又唔係打中鋒

街波踢法
想自己轉下轉下轉出去

個80號做乜撚嘢呀

有冇link!!!

tai po fb

堅sir將成隊大埔當winning咁玩

大家對阿強期望係咪太高

和富大埔 Facebook page

愈換愈無眼睇

直接送上前場畀伊高哈利自己搞掂

呢場波贏=堅蛇負鳩碌
輸=堅蛇仆街死

一係輸一係射碼

希望燈

堅 sir 真足球天才 真祖派牌都諗到

香港冇教練識調動

屌你大埔係咪想贏㗎

堅sir唔好累傑志要作客北泡兩次

利馬防中

伊高靜度

一陣12m辛祖守龍

AV堅呢食D用人唯親又冇料到
幾時先呃完飯食

以為打fifa ut
442兩個中場搵兩隻CAM

鬼才

換晒高佬入嚟但冇人斬波
中路冇人防咁濟

加時5分鐘已經諗射pen 又唔係唔知香港球隊心理質素差 射pen例閪

一場波轉左幾個陣 一個球員換幾個位置黎打

利馬好似又脹左咁嘅

依家呢場比賽搞到好似玩winning 咁9冲

仲要香港輝，身高手長輸蝕

中場唔現位，佢都好難踢

等對手捉摸唔到

換三腳守

屌 on9錯誤

利馬辛祖宜家個功用係一樣

kiki係咪出來搞笑

av堅特色

等射十二碼啦大家

曼聯有妹巴
香港有妹祖

正義之師俾人通渠

完全唔知av堅做乜鳩

中場兩個都唔落去幫中堅
kiki又鳩

換完人即刻冇晒優勢

同對傑志一樣，衰教練，大埔祝你好運啦

有得射碼都當AV堅贏

利馬遮線
妹祖帶波派牌
我睇緊乜嘢

鐘偉強打得好差

傑志又示範過辛祖唔岩派牌

呢刻黎講
大埔速度真係穩勝傑志
但出左少數主力以外既足球智慧陣係

大埔後備一隻正常翼都冇

由收起賣菜已經係 擺防中箍波同組織ok
但隔離無人幫手做防守

痴鳩線，換啲唔fit 既人入黎，表現重差過踢足成場個啲

失望

點解唔係換利馬先呢 作用同 ww 一樣 ww 勁咁 L 多

肥馬肥到

*除

成個on9仔咁撚樣

根本上半場好地地
換走大佬已經okay

第日出lugo好過哈利
高佬真係冇咁易屈到人

因為佢係鬼

位置重疊真係做乜鳩
真係唔應該換走philip

唉啲閪心態，鬼佬唔換得

問題係冇供應 出邊個都好

冇供應等同打少個

港超球會不如執幾件北韓仔

Lugo其實改變戰局能力幾高

好撚頓 又慢

幾下扭失，又唔迎波，去到佢個位實甩

true 快到

換哈利但唔燒味

屌你老母鍾偉強番去唱歌啦

唔選勞高 迫我地睇鐘偉強係原罪

下半場開始兩隊都唔知踢緊乜

當年搵妹祖派牌 成隊唔識攻
出返av即刻唔同晒

浪費緊哈利

李嘉耀又死咗去邊 佢打右邊好過鍾偉強

ego太上腳 又唔射
lugo鳩射會有驚喜

索性唔經中場
直接由後場斬上前場湧啦

加開中、澳、台、朝外援名額

成日要哈利拉出嚟攞波

大東亞

成場波都好港超下游對壘feel

唔係唔燒味
但問題係放上去無人 follow
放個波上去都係斷

病撚咗
流感

政治庇護入籍

牙強呢下仲控得好過哈利

連後備都無應該真係病

哈利係亞援，點出盧高

凱景對夢想仲好睇

李嘉豪個頭

但係個車身

AV堅
順便9up多個妹祖

開始多人湧second ball

要係壓到上3閘線先有威脅，依家自己3閘線已經斬過去，好難hold

kiki>harry

哈利=禾達

牙強最大問題係唔係太有自信

係喎

無啦啦送個罰球

人地哈利放棄澳職來踢港超㗎

要打把了

手球good

殺上去

北韓鳩仔

出哈利, 應該留少爺仔同WW呢D多前插既去配合好過

如果有兩個技術好，閱讀球賽好，覆蓋範圍大既中場上去執咪 ok
不過如果有就唔洗下下吊上去

高又高過人 鳩斬咁多下冇一下頂到

對面d人跑得好撚快定其實係港超慢？

大 tat

both

MK強屌哈利唔識攝

阿強又做乜柒

唉

Miss golden chance

大埔看台又有不知所謂女皇卡？

黎明勁

伊高好似就死咁

北泡仔嚇到

哈利舉手要高波

Carmen lai？

伊高不如企返近龍門少少踢

如果打中場少爺點都排先過辛祖

MMA頂爆人地個頭

出去la泡仔

病完即刻踢120分鐘

起身啦 屌你老母

泡仔

絕殺未

呢D波就唔好屌啦
擺明真中

起身啦屌你老母

入晒咪

個80俾啲咁既波仲要發脾氣

起身啦dllm!!!!!

起身啦屌你老母，收哂音

真係撞到頭

撞到頭 唔洗屌啊

走la

無人性

賤種埔d人開始尻屌

不意外

好撚悶 廢過傑打亞洲賽

講真 head injury 真係無得話走就走

兩隻閘仲有力都算係咁

大埔球迷一向弱智 乜都屌左先

一樣咁廢
唔駛爭

哈利明博foul

Kiki開始解圍王上身

如若你 壞不起 難為你
刺痛若你擔得起 越夜越有機

射乜鳩

賤出亞洲

今年係

傑隊u35一早冇氣啦

準備互射十二碼

link?

大埔咁樣害 kid child

準備收皮

大埔Facebook

大埔Fb

哈利明明後備都沒氣咁

成身都淨係得一個beat, 就係和富大埔～～～和富大埔～～～

蛋真係鳩黎

大埔真心廢，入到分組又係包艇

許許許許許許許許許許許許許許許許許許

基藍馬

衰教練

艾華度有邊球高波佢頂唔到 今日勁到

Sandro 差少少

有台仔包底點會

唔會輸比孫悟空隊掛

最廢其實係個教練，神調動

伊高真係值得去其他亞洲大球會

孫悟空仲有冇亞援刑同學？

其實如果對手唔係咁廢
呢下咁遲都唔 foul 要打 pat pat
俾人轉一次邊好 foul

啱啱朝鮮係咪出手打唔知邊個

哈利廢到

北泡或成最大贏家

av 堅應該仲有換人名額？

有都唔重要啦
第三門將

阿強後備落黎都慢慢dum...

我宣布大埔正式收皮

攻極唔入,越睇越似大埔主場對爛區
係睇有無北泡子彈

哈利真係

前面踢哈利根本踢少個

北泡個個都係子彈咁快

強仔亞運到而家有無進步過

表弟你咪撚on9

咁落去十二碼點搞...韓個龍上身

依場踢到咁點去

廢版妹祖

完全做唔到支點作用

講手了

應該退步咗

撞表弟

最多咪去大馬印尼越南聯賽

屌係咪職業足球員黎 仆街啲控波頂波似擺個李光洙踢表演賽咁

叫妹祖快

突破個下爆發力係唔夠費蘭度咁好

又要睇妹祖射十二碼

我覺得佢係對我島入左波後上撚左腦，當自己係球皇

旁述仲成日吹奏大埔

哈利完全冇作用

十二碼大埔個龍樸十二碼應該麻麻地

大埔fb

亞協外都冇貨交

有哈利但沒人扯得起d波

基藍馬有用過佢

哈里都唔識搶點

上年隊傑志真係有今生無來世

肥馬應該係香港咁耐冇試過跑咁多

無喇要12碼喇

妹祖再次成為香港足球罪人

正義馬踢前鋒仲好

可能南區，飛馬打亞洲賽仲好睇

真 飛撲唔夠遠

飛馬不了

飛馬

費7啲隊友拉得空啲

成班都無乜球商，明明可以控低再做，成日當個波係炸彈

鐘偉強仲衰過出鳩沖

牙妹畀人護空門
諗起佢前年係蔚山...

仲唔撚上去打前鋒

Gw走左由英雄變地底泥

AV堅就真係罪人

其實太早換走philip仔
佢又唔似冇氣

下下都擔架，跑死幫st john

Igor 有出波 有射波會好好多

今場真係輸av 堅

根本應該換黃威先

屌，咪一鳩樣！

都係一個因素
另外伊高推個下爆發力真係唔強
係技術同急停轉向好

好撚on9 磨到射pen

互射十二碼香港輸緊

NOW抽生草水

Stjohn心諗 屌你老母亂尻咁叫我

想睇佢再妹下妹下射失12碼踢大埔出局

拎完入去又唔肯上

av係咪唔撚知加時可以換多個

佢可以幫隊波推進上去，一冇佢中場斷左咁

少爺早過WW被換走真係諗唔明
哈利頂倒都冇人執second

其實今日埋門最有威脅係佢

新早又有得射12碼

長身羽絨

哈利好似嚟香港先學踢波咁
波底有但啲意識真係

係港超咪做到山寨王 出到去好普通

妹祖比旁述 binc

又binc辛組

屌，以香港球隊往績
射12碼=出局

輕鬆12碼

一早講咗
未來3年都唔會去番嗰個水平

會唔會自此唔再射

根本黃威少爺換都係奇怪
換完完全失去中場控制

佢靈活d
但太撚上腳同埋中意推去人堆

就係囉
係中間跑上跑落做下發動機
好過宜家大部份人站樁咁

希望北泡後生仔都會淆啦

而哈利係一球都定唔到

神級換人

Fit既費7、華杜斯、金奉珍

入面收埋啲食物，方便翻北泡食

仲簽到科蘭、贏柏雷素爾
真係

黎明加油

上啊大埔

香港隊射pen最弱 自睇波以來

St John都入咗場
即使唔上擔架
個球員仲可以留喺球場入面咩
認真唔知想問

北泡果個好似雞同鴨講咁

慶幸有入場
龍仔入波個一刻真係記一世

屌，會唔會係咁明顯，伊高沙托尼舉埋個一字，大佬職業足球收埋講喇

換完 中間踢得差晒
亂鳩嚟

又係和富大埔～～啪啪啪啪啪～～

仲有個 Alex 係前面頂住又用到波

JDT 勁好多

唔撚想睇到大埔負碌贏呀

ABBA唔係收左皮咩？

寧願佢入分組賽先柒
for the good of hong kong ah

AV堅仲成碌木咁望黎望去

廢極都唔想佢地輸

龍仔

真係

由比人大炒六球到傑志首勝

係，所以1516

贏唔緊要，最主要係唔想睇Av堅個得戚樣

哇

真。。。以為自己好撚勁

你要知for the gd of hk從來只係口號

Igor靚撚到

1:0

cls

資源同市場無得比較
當年JDT仲係同南傑咁高咁大，人地已經有錢有地有權力有球迷
一定發展得好好多，根本無得比較

高質碼

直射網頂

咁撚大膽

好撚靚

球王射法

igor呢下真係增加大家信心

係咪講左幾撚靚

喂你老母camman on9架？

camman on9

勁過C朗

miss

輝

伊高型到

camman

新。英雄輝

咩鏡頭黎

炒

導演做咩唔轉鏡頭

好波

成幫粉皮係龍門後面開電筒

屌now係咪on9唔係影龍門

完全睇唔到點miss，好勁

導演問題

D鏡頭

勁靚

衰過Oncc

同一個位，cls

emir

Nice shot

2:0

對手好弱

又射網頂

有練過？

一齊咁射

冇記錯德古救12碼好撚勁

一樣

又係網頂 大心臟到呢

肥馬射同一個位

AV堅唔怪得咁自信磨到去射碼

咁多 kidchild

大埔練左幾耐

2:1

兩球死角

前日好似練過?

港超射12m勁過英超

捉中間

助跑長撚到

靚到

成日轉鏡做乜撚

都靚波

又係拎死角，大埔真係練左十二碼黎

球球死角

地波 placement so good

3:1

啲12碼高質到

呢球好彩

外援12碼穩撚到呢

好紋水

藝高人膽大

Cls 艾華度

D鏡頭可唔可以好d

艾華度攞到盡，好靚

成個大衛雷斯咁

德古手短

拍晒波條友炒硬

秒經究竟自己隊射碼係要靜定打氣

好彩貼住地

屌好戇鳩

3:2

On9仔

屌波底最好D話人出曬去
好驚

屌自轉

打空翻

空番

生得矮冇辦法

死角

笑死

伊高頭先都要打啦

又係死角

反智空翻

*華人

真係練過十二碼

4:2

哈利似唔入

又係靚波

又射到盡

有網仔
CLS

輸咗返去要勞改 慶祝咗先

節奏幾好

第五球係咪辛祖？

辛祖射第五 on9

鬼射咪ok

個個都攞盡

好撚驚

外援射晒邊個射第5輪

Sandro

兩下都係手短

生草

4:3

有得睇辛祖射

第五個係咪真祖

劇本 唔入

真祖

又有得睇輸佢

妹

辛祖肯定唔入

香港輝真係衰生得矮

糕

辛祖

吐氣揚眉 pls

av堅淆到

柒堅，9秒9

堅堅

射中間

全部外籍球員射

5:3 完

!!!!!!!!
垃圾波贏了

Yesssssssssssss

世界杯冠軍

基拿馬都唔敢睇

堅sir你教到咁
仲好意思咁跑出嚟

贏得辛苦到

嚇撚死

屌個旁述

辛祖又救世

Av堅快到

好彩

妹祖！

打空翻條友真係笑死
你仲落後緊架大佬

好彩唔洗

晉級就係晉級

嚇死我la

妹祖射最後一輪

香港

12碼高質過英超

av堅 強者運強

垃圾到要12碼先win好心收皮啦

見到辛祖嚇到尿急

踢到咁辛苦先贏

辛祖港籍

大埔

恭喜大埔，btw av堅幾時收皮

個龍早成秒同你講佢去邊邊

MVP 艾華度

佢真係好夠膽色

廢撚到

第一輪亞協 大埔作客傑志

應該無乜邊個龍門救到佢地啲碼

入球動作兩回合都用唔到, 唯有十二碼用

見到真祖射 驚到仆街

經過今日，亞協盃分組賽大埔對傑志又會更加精彩

Kidchild 收到大埔辛祖嘅六分表示感謝

港超聯

一見妹射又諗起對馬拉

MOTM: 曾文輝

呢隊大埔真係靠士氣贏

快11點，坐左三粒鐘

大埔sure win

訪問，問佢點解咁換人啦

仲諗住個哈利會射失

一齊都在AV堅計算之內

Av堅個樣眼瞓到仆街

兩隊夾計出線得唔得

呢隊傑志勁啲定當年全盛時期亞恊四強南華勁啲

出一隊

呢場波困難唔係好多

原來有練

雷動計劃正式啟動

曾文輝都串自己隊友90分鐘攪唔掂人

黑口黑面

艾華度 瞿廷峯 都打得好
少爺幾好 其實利馬喺上半場中段之後都打得唔錯

燁：今場困難唔係好多

西波入小組賽
埔傑一年對六次
(如果兩隊足總盃八強都過關就七次 )

肯定係全盛南華
果場黑撚到on99

曾文輝逞強

馮嬅夠膽死話大埔踢得好

贏左講乜都得

亞協第3輪好似兩隊香港球隊都主場
到時主場點分

個頭咁大

好撚ON9

是但一隊送哂六分比大機會對 425 攞分嗰隊

基藍馬同曾文輝 利馬個肚腩大到

咁條防線兩場都clean sheet, 前面入唔到波都唔係佢責任

我揀南華

大埔返大埔主場

都係15號
有潛質繼承 9upper 位置

分兩日踢

問下年係咪撤資

係咪會唔同時間開波

仲有t史呢

上年打亞冠傑志可以一戰

一定南華 坐到變紅海好正

唔得
大埔場唔合格

雙料娛樂

4月30日大埔對425
5月1日傑志對孫悟空

不過今場馮慶華第一下飛鏟真係好重要

大埔會踢星期二
賽例有講
但星期三個場既 official training 應該做唔到

對傑有無3000入場

曾文輝>DDG

佢本人幾好
但有D隊友真係

之前好似有巴打提過第二日個場2隊冇得踩草

前面得伊高沙托尼踢得好 中後場就ok嘅

可能佢想講後防受考驗唔多姐
如果成隊波無咩困難都踢到咁就屙撚

仲有全盛七哥同李海強

亞協小組賽大埔吸客人數分分鐘高過傑志
始終有新鮮感

傑/埔唔踩問題不大
個隊台仔/泡仔大獲d

點解會抽埋同一組 亞洲足協咁搞笑

點解兩隊會同組

如果當年雷文個位係華佬級數

不過又其實好難比較
南華當年個種踢法最後幾乎肯定走入個死局
呢個都係 Kim 既終極問題

諗諗下到時個幾日I組4隊波同時係晒香港
應該全世界洲際球會賽都未試過咁既事

東亞區得一組

如果今場大埔輸
就變成兩隊北泡同組

又改制

東亞西亞中亞東南亞南亞咁

因為依家東南亞同東亞分開

證明區隊足球唔係垃圾

冇雷文就冇卡里祖

如果我係marketing既話就會整個大埔x傑志 crossover 亞協主場套票

AFC想慳皮

是旦啦
老老豆豆孫悟空黎到對傑志都唔會贏到
益左 4.25

如果大埔輸同時有4隊係北泡

雷文未黎香港前都係踼巴甲，之後返去踼巴乙升到班又踼返巴甲，計香港巴西鬼卡士佢應該最top

個新賽制好on9, 分咁多區去打，有多d唔同國家喺同一組好睇好多而家搞到年年都係台灣，北韓，香港同一組

陳七 vs 艾歷士
卡里袓 vs 心態王
雷文 vs 華杜斯
強哥 vs 黃洋
利偉倫 vs 唐建文
細卓 vs 丹尼
張春暉 vs 膠鵬

東亞得一組

當年
卡里祖23
T史27
雷文26

依家D外援老咁多

上年係咪試過
全部係平壤

而家傑埔都飛少一次，好事

話事話，每場波亞洲足協都會俾津貼作客嗰隊，今次有錢賺

價錢=一切
今日80蚊張 吸引力都ok

大埔幾時會抽籤?????

所以你諗下有啲人話寧願踢亞協都唔想踢亞冠出醜係幾撚戇鳩

已經入左組，大埔，傑志，北泡，台仔

當年雷文相對卡里祖係比較underrated果個

津貼大埔球員搭東鐵？

相對而言雷文真係打得無卡里祖同T史咁好

係，冇乜突出，但CV計佢幾高

都幾撚on9得香港2隊同pool

雷文雖然實而不華 但佢做決定好快 相比之下華度士反而有少少妹下妹下

唔記得佢黎先定lbj黎先
當時評價好似lbj勁d

Kidchild 基本盤唔睇得小

依家亞協仲要侵埋台灣澳門呢d, 亞冠出局既中日韓球隊寧願唔踢都唔要跌落亞協

就知亞協個賽制同水平真係

南美自由盃有機會, 佢可以兩隊同國家同組

咁大埔同傑仔是但一對一定出線

基本盤 = 亞冠外對河內果場咁多

要不是T史停賽

425比黎明勁幾多？

最主要係香港水平係區內好尷尬
比上又爭太遠
比下又係爭太遠

華度斯整體高啲

無知一問其實香港隊喺亞協嚟講實力一係咪算勁?
咁打亞協咪仲好過亞冠??

大國腳同小國腳分別

小傑仔唔好逞強

堅sir真係好L廢

如果中立球迷要睇兩次425 同台仔

傑志肯定最少收120
大埔80
價錢影響好大

雷文咪同華杜斯差唔多
仲要一個亞冠一個亞協

今日呢場波之後真係唔知邊隊機會大D

香港高普

你當係對半隊北泡國家隊

Lbj後期，lbj好全面但好貴

雷文 Box to box
道士 似Anchor man

台灣球隊真係得啖笑
希望下年港超冠軍成功入亞冠分組賽，雖然超難

到時亞洲賽作客球員自行坐交通工具前往球場

對住西亞唔會勁

4月3 傑志我地又黎啦

咁大埔都應該

上年kitchee打天津權健算唔算係分組賽?

兩年後先再計分。起碼一隊港球會出到線先有機過返馬來西亞 否則又等多兩年

即日來回作客
唔洗 book 酒店

卡里祖去左邊

亞協幾乎係西亞壟斷
15年JDT係第一隊非西亞贏亞協

係，雷文體力化啲，岩當時南華，但要佢俾啲靚波或者入波就難啲

得一個出線位
隨時係北泡跑出

集宿

以前d傳媒成日話西亞業餘球員
一出到去就中晒伏

墨西哥

最方便嘅所謂作客

踢左好耐墨西哥次級聯賽

所以大埔vs傑 嗰場波千祈唔好和波
如果唔係到時攬炒

兩支香港同組？有冇機一齊出？

大埔作客kidchild
AFC有冇交通津貼？

得一隊出線

已經做左球王
早2年都好似有港超想搵返佢

啱，一定要分出勝負

好撚抵睇
$60飛睇足120分鐘加十二碼

變球王
而家隊波嘅icon

傑志作客旺角場

4 25上年咩成績？

希望馬拉球隊亞冠柒啦

政府過400蚊25%交津算唔算

他是南華名宿

有
早幾年每隊作客每場津貼十幾萬港元

有冇買波馬？

大傑志咁把炮
搬去大球場踢丫嘛

係咪大馬果隊柔佛

南華明叔

今場大埔除咗贏運之外
下半場打後有咩建樹

inter-zone決賽輸作客入球比土庫曼野

第一場已經油佛1-0韓職

閪鑽cashed

kiki表演？？

場波正那到 現場睇high 到跳出黎

人地琴日亞冠屌打韓仔
唔係中咗3次柱楣應該贏咗

琴晚和波，上一輪輸

一場1-2，一場1-1

記得當年佢走無耐好似佢係訪問話過墨西哥多人睇波踢得爽d

我以為今晚第一場 染左

唔止馬拉架 而家球會分領先好似係賓仔

wiki完，入球率算高

425 = 北泡國家隊
你咁諗應該易知道佢地實力去到邊

呢場都正

個垃圾11號10碼單刀都可以炒上天

係咪記錯左武里南, 佢今日先贏完全北

FF到兩隊作客球迷要suk埋係東看台紅布隔離個一角就好笑

MK打吡

屌，kiki 重成功派牌多過妹祖

因為贏咗波？

ching你心水清

咁對大埔都幫補唔少

奇景

今天的入場人數為4,434人，購票人數為4,252人，門券收入為港幣$259,560元正。

分組賽有無得換人
大埔用哈利同讓隻鬼無分別

果日咁都3千5
諗起都唔明自己咁貴都入場

東鐵十蚊都唔駛，咁樣就有十幾皮

大埔自己都無其他亞洲鬼

叫傻hi Richard 去龍後

泰仔就係亞冠畀人一路炒一路進步到而家贏全北
所以d人仲話香港球隊打返亞協好過

到時兩隊球迷都會走去買主場球迷飛

亞援，除非搵到個仲勁嘅

仲要唔駛球會出

對黎明都踢到咁樣
分分鐘兩隊攬炒比425出線

李志堅好大責任啦換晒3個之後 成隊散晒咁

係喎屌會唔會真係咁做

搵個台仔黎

好明顯425係最強嗰隊

駛唔駛開埋界限街出口比作客球迷離開

但作客區主隊自己劃嘛應該

放心，作客球迷走去買主隊飛咪得

垃圾足總班人都唔撚睇波 外行人管內行人
食得屎啦

得一個閘比人入場真係on99

諗極都唔明啲咩換人嚟
換一個人，換一個陣

換梁大佬之後 中間基本上一失就空哂

朱恩樂唔會差過佢

堅堅從頭到尾就係想十二碼

練左唔好嘥

大埔入到分組賽 咁kitchild啲球迷係唔係要坐嗰個咁細嘅作客區

大佬冇氣喇 收晒少爺仔 ww先散晒

再換埋philip 中場完全0
換黃威然後拉辛祖打中場 又係唔知做乜鳩
利馬咁撚廢又忍到120分鐘

肥馬0走動
無少爺仔幫波又無賣菜逗住
真係任人屌

都未算，換走少爺仔之後就係喇

足總放畜力入黎最叻仔

冇人換又唔敢谷
不過班北泡跑得，谷驚佢又比人反擊
谷又死，唔谷又死

有廿五萬賺算係咁la

Kidchild 走去買主隊區波飛咪得

未扣開支喎

應該要畀腳總同afc抽水？

井穿啦，之後kiki打中鋒

反而假波豪同表弟算係咁 走上走落

利馬廢到

出基藍馬真係r爆頭
真係要保守成咁

咁啲十二碼又真係幾高質

當初注勞高咪好，右邊完全冇人突破

主隊好似有責任確保客隊球迷必須要係客隊區
有權 ban 唔俾客隊區以外掛客隊 banner 同著客隊服飾
當然，一日唔搞出衝突，一日唔 enforce 呢個 rule 都應該無事
而香港球迷咁和平

俊立冇得周圍走

哈里做到既野基本上 kiki 都得

第一次覺得艾華度咁撚勁

對面個3號中堅，頂曬啲波，包位又準
印象中都頂贏哈利 4 5次
可惜北韓球員唔外流

好過佢添啦

又幾下企係到頂

翟廷峯都打得幾好

高版簡迪咁

利馬最廢

辛祖射第五球，幾多球咪喺場邊屌

迫害香港足球靈魂-俊立

想問今場邊個mom 我覺得今場佢值得

佢有前科呀大佬

十二碼link

唔係有外流歐洲？

今日佢都係現場叫啲球迷一齊打氣

利申冇屌但驚到瀨

俊立表示：

有問題咩
佢一打大賽就黎料

做乜撚嘢

高波地波都包晒
講速度身型都贏班北泡

港超榮譽球迷

今日俊立著住大埔衫

講開 波台痴線佬個幾個好心咪咁柒坐樓梯啦冇錢買正價飛咩

能否詳細娓娓道來

利馬今場算係佢加盟之後最好既一場了

Kidchild 拆大東方banner有前科

Philip用波真係好好

做乜咁多人屌肥馬
今場上半場攻就靠佢分波
下半場神級換人靠佢守住中路
盡晒人事

辛祖一行去12m點成班即屌

界限街屌到開花上半場

有咩好講 咪坐撚咗喺到 腳總班人叫咗幾分鐘先施施然起身唔講以為波飛好撚貴 同埋有心嘅一早買咗個區啦 一開始大把位

一係就核心球迷跟規距坐作客區
非核心就是九旦

所以幾佩服佢夠膽去射，仲要最後一球

人地要型呀，英雄呀

題外話 香港依家請左教練未？

佢係傑冇妹之後都射過幾次靚架啦

fa條友低聲下氣對住佢地講左勁耐都扮聽唔到
係一路死lur話唔坐得先肯起身
佢地一開始有嗌幾聲唔跟位坐既
但係因為遲買飛定因爲覺得個政策on9就得佢地先知

KB

waiting he reply

根本佢地就唔係界限街飛

點解肯定係波台痴線佬d人? 認得?

要認某幾個同認俊立一樣咁易姐

聽左呢度講亂坐

老人兵團
今場黎明啲人都咁有活力
個個體能都好好 90mins+都仲爆到你

和富大埔！！！

👌👌

黎明贏啦

俊立今日好似大埔波衫入場？

今季輸硬

想知大埔會入邊組？
點解新聞報話大埔同傑志同組？
TVB 1999

Fan tee好似係 見佢特惠個邊

係，2隊香港，1隊台灣，1隊北泡

因為真係同組

諗住igor可以做到亞冠f7做嘅嘢

結果波都冇乜掂

只有1隊出線

因為真係同組東亞區只有一組

無錯

傑志
大埔
425（北韓）
航源（台灣）

啪啪 啪啪 啪

點解會同組
保送一隊去淘汰賽？

今日艾華度

因為亞協窮啊屌佢個閪

一係佢一係曾文輝

建議上維基研究下亞協分地區哩個on9賽制

成條後防幾集中 衰啲講平時大埔MMA 但出到去打大波真係要夠茅先搶到啲55/64波

33歲入籍

大埔fans page 大大聲話記住跟位坐

亞協logo 用亞冠logo

真心睇下有番石門係咪真係會爭咁遠

勞高真係可惜

藉口嚟嘅啫

吹大咗

同埋冇第二個支點
傑都起碼科蘭拉空
擔泥follow

大埔唔通真係靠表弟咩

覺得翟廷峯今日已盡所能 但兩對閘真係俾人禁住嚟屌 係中場個到俾堅蛇攪到柒下柒下 利馬又冇咩邊腳好波（唔計十二碼）

值得當選香港足球先生

可唔可以換外援

今日坐喺作客區嗰幾個人
係咪真係北韓人嚟？

當你以為最早會換走係利馬 點知換下一個換下一個 屌你利馬就打足

艾華度搭馮慶燁守得幾好
加時基藍馬都交到貨

肥馬有120鐘氣
神話故事嚟

我估哈利會繼續留係香港學踼波

不要分那麼少都係崇泡

即係邊個？

兩碌大衫都唔夠硬

無問題 不過操大隻啲得唔得

星期二一場
星期三一場

對外隊你要求有咩品? 讓個龍比你任入好唔好?

踢完呢場睇返真係要返勞高/杜杜好過

幫佢打埋氣

香港球迷都冇品 實係中國最有啦

杜杜可能好D~

有勞高起碼可以左右一齊去 ww又可以打番中間

好崇唔崇 崇北泡 係咪有病

隔離南亞兩隊咖哩隊喺同一組
情況差唔多

最撚記得對住D西亞狗, 以前TPOHK係會拍掌歡迎佢地, 然後完場輸波之後人地會過黎恥笑

洗撚有品咩

真係乜人都有

翟廷峯同艾華度踢得最好
坐俊立個邊好撚正
成場叫人講韓文粗口 suba

邊忽無品？你隊黎明係咁拖鐘，唔小你唔係人啦

離遠見到佢仲以為佢咁撚癲，睇得多波連唔同隊波衫都有

呢十年最出位既球迷係咪佢
全部人都認得

有成堆人既 接近十個
認得兩三個左右
佢地平時咁積極 都唔算難認

只要佢有入場 就一定有人認得佢

WW打中間

離遠見到四個北泡球迷同保安阿叔溝通到已經成頭問號 點知原來

個兩男兩女著到勁(南)韓

卓卓

開頭都以為係南泡已經覺得奇怪
下半場見同保安傾計直情黑人問號

開名啦

一早就知係香港人嚟 初頭以為係買錯

見到條友射12碼都驚

今日後防 反而覺得馮嬅係最好，艾華有時高人一個頭都無優勢
中場換走哂大佬Phillip ww完全係自殘，上半場見到Phillip ww推生咗但個個企喺到無人俾真係心酸
辛祖呢d撚屌唔洗講，成場無腳好波，咁都俾佢做奠勝果個真係
強仔哈利就多d經驗會好d

臨走有位巴打喺大埔死忠區大嗌換走av堅，d死忠個個笑而不語
不過最撚抵屌果個真係av堅

點睇黎狗狂訓地

辛祖係加時先覺得佢位置最好原來係中場
先識跑多兩步 好有球味

我LU今日坐左係大埔區

呢條肥仔成日想lead 住氣氛
33區傻仔 : O)

44xx 人入場

每次球証吹雞個球都會傳出好齊聚既
屌～～～～～～

場

還我歐沖！

訓低 > bee bu bee bu bee bu bee bu > 吹停 > 屌咁撚遲吹/屌工作人員跑得慢唔夠快冇速度/屌球員食花生唔拉根，乜都屌

其實北韓球員近年外流球員增加，但好多時同商業、政治有關，好似上年嘅柬埔寨足球聯賽，有一支球隊清一色用北韓外援，查吓球隊背景，發現同北韓政府有啲關係。

AV堅走契仔又要跟埋走
成隊波無隊型無戰術
出高佬又唔係打燒味
ww入中間又唔係幾個中場做波
下半場有段中場直頭無人
個個攞住波都係望極無位俾
完全睇唔出教練做到啲乜
另外ww真係完全無隊長味

北泡有咩資格玩弄香港既救傷隊 香港球隊先有資格叫佢地拎床白行

事實今日對面成隊都唔差

個人覺得已經同幾年前嘅北韓隊差好遠

上季兩場盃賽決賽 已經見到堅sir好唔得
啲進攻差到不得了 輸緊淨係識搵艾華度去頂
今場佔盡優勢可以愈換愈差 個中場唔知jm9

黃威肯試下走未真係想見到佢出去試下

睇熱身射波都見到有返咁上下
一開波唔係條楣頂一頂分分鐘碼都無得射
最大分野係人地起碼基本功同走動意識好
個11號隊長幾次俾兩個人夾都重控球在腳
要不是艾華度 早就收皮

不了 跟住daddy有隊長做

你可以擋佢哋係北韓U23國家隊，如果佢哋國家願意請外援幫手打，實力可能會提升，但係可能性好低，黎明主要養住啲20歲以下嘅球員。
所以香港球隊想喺東亞區出線，都唔係話冇可能，北韓球隊始終喺某啲方面因為國家制度而脱節，只可以出全本土陣，實力上會有啲節扣。

北韓以前比我感覺 係好physical好硬淨體能好好
不過今日出到黎成班好似孱仔咁（可能係小國腳？）

個11號固然好波 但其餘啲隊友真係好唔掂
大埔已經踢得好西 防中又冇右閘又放題
對啲稍有級數嘅亞洲隊 已經比人炒左

正正可悲在咁
主場對北韓𡃁仔都踢到咁辛苦
我本身唔係大埔球迷
都收工過嚟著哂綠衫買飛入場
支持還支持
見到香港足球踢成咁都係會心酸

純印象流 北韓前幾年嗰陣真係好屈
啲本土球員無論身型定技術 都勁過你啲外援
但唔知咩原因而家面目全非 實力大幅倒退

睇番上年東亞盃外圍賽果隊北韓
可以講近20年最廢

不過香港都係贏唔到

依個比喻都係第一次聽

支持亞協再改制
人地組組都有機會出到最佳第2
就係我地呢組無

無計 東亞一黎國家唔多 二黎好多都打亞冠 少足球實力二線嘅國家

其實究竟點解要利馬都唔要盧高黃威做利馬做嘅嘢 擺返盧高係右翼 雙翼齊飛

用大衛拉斐爾換利馬已經夠on9啦

南亞同中亞都係得一個出線席位，係東南亞同西亞係有最佳次名。

北韓幾時嚮香港買隊波玩下？

Seaview

其實可以考慮咁改,東亞南亞中亞次名+東南亞最佳次名爭兩個出線,加埋6隊首名踢inter-zone八強

泡菜球員->北泡

真係好on9
利馬踢到成個街場阿叔咁

Man of the match

多謝tan chun lok

唔老黎

要出咗場先，等下次死球球證吹咗先可以入返，不過個球證冇撚理

究竟一季要對幾多次

如果個下係因為對手犯規而受傷
係唔洗出場
不過睇來現場都無乜人識例係咁屌

琴日伊高真係全場carry
射碼又射得靚
個波到佢手就一定交得返出黎
組織進攻又做到哂
高汁外援

唔借電話畀人聽我有料

黃威冇氣，自己叫換

一定交得返出黎
我同你睇緊兩場波

下下擔架一到，個球員就即刻起身

東亞盃關陳俊樂咩事

Er....

其實我都有屌

因為辛祖拎左黃牌，對面受傷，軍醫入嚟之後都可以唔駛出場

咁我覺得琴晚隊大埔至少係個陣容調動上攪到佢地仲衰過踢港超個陣 雖然唔夠快呢樣嘢喺香港波嚟講死症嚟

記得踢之前報導話佢地有練到
都算用得返出黎

調動明顯係有問題
但都唔好忘記伊高因病無操兩課, 辛祖星期二仲喺醫院, 哈利仲發緊燒
三個進攻火力最高嘅球員都抱病上陣
真係算係咁

入到分組賽仲有時間執

怪不得妹祖尋晚交波護波有意識但無準繩力度
原來有D力不從心

哈利踢廿分鐘後，頂波輸七成

見你同國，分分鐘唔畀

又確係表現一般，只能說佢嘅位置好難踢到好sharp

係囉利馬個位黃威打返咪得，中場兩個加埋妹祖鬥妹

鬼佬打死唔換

最主要係開始只用本土球員，以往揾好多日裔北韓人，嗰班可以帶起成隊，同埋現時北韓進入新老交替期，有啲迷失，所以亞洲盃打到一pat屎，以往425球員為主，默契會好啲，現時比較雜，近年呢支北韓確係比較弱。

igor尋晚明明冇乜態

啱啱病完踢到咁我收貨啦，一場半場踢得差情有可原

佢病都踢到嘩嘩聲
係嫌佢太上腳同推去人堆姐
個波交唔到出黎嘩得幾大聲都係無end product

ego同肥馬果兩球好似copy & paste咁

sandro果球好高汁

一氣呵成衝埋去，直抽網頂

頭4球都係捉到路都冇得救

辛祖果球直頭fake埋龍門飛左邊再抽另一邊

唔計以前細個阿爸帶去睇波
今場算係大個第一次入場睇香港足球
氣氛幾好，可能好多唔算die heart fans
噓聲(比對面)唔算好多
希望之後入到分組賽大家會再投入啲
之後會再多啲留意香港足球同多啲入場

另外愈來愈鐘意菲臘仔
好似之前上面師兄咁講，踢法好潚灑
不過大埔好似後備兵同正選實力都差幾遠
打來打去都係果十四五個咁
睇咗之後賽程都幾密吓
希望班波夠後生頂得住

最後多謝大家教路去食嘢
七點幾先收工本來打算睇完先食
好彩最後快食先入場
如果唔係實餓死

好樣衰

之後試下入場睇港超啦

官方Mom係辛祖？佢除咗入球12碼仲做咗d咩？

派牌

可以從凱景入手

咪撚趕客啦

會啊，之前係睇東網直播多
應該會入場睇大埔先，有前無後幾有娛樂性
另外想現場睇下夏志明
網上睇好似幾勁咁

睇港超當然要睇東傑大戰

南區打強隊會好睇啲，始終踢開防反，打弱隊要主攻打陣地戰連凱景都贏唔到

又中鋒 變右翼 再變中中 最後變攻中

識貨
我帶嘅隊唔會廢

哈利同艾華度好似anto clockwise rotation咁

覺得睇港隊個親切感大好多好多
港超個感覺差好遠

好似得對東方個場勁

8:1

你同偉仔係我細個嘅偶像嚟㗎
真心好勁
不過大個咗有份工係同啲球圈中人工作
個個都話你好波但份人好仆街

要地球聯合軍先有好氣氛，早兩季東傑煞科戰真係一流

妹祖個球睇到我有啲驚

每次我睇佢射十二碼就諗起作客小馬拉個次

我冇諗過有生之年會買港超黃牛

老老豆豆，噚晚已經好好氣氛，仲好過上兩季亞冠

琴晚都冇傑志贏越南仔個場咁熱血